魚既眼睛點解可以分岩同錯?

魚眼睛可分對或錯

這麼一瞬間看清楚我麼

杏仁點解要花氣力?

露營點解必須酒？